點解bucky 化灰枝槍同假手都跟住化，而stormbreaker 碌棍又冇跟住groot 化灰？

睇呢啲無腦英雄片你想有咩邏輯呀

支槍撚有化

記錯左，咁隻手點計

不如講埋衫褲鞋襪

不如問, 點解洛基死果陣, 無變藍色??

佢是冰人既仔, 冰人死左都會變藍色

硬係覺得4 一日未上都未夠薑講佢真係死

啲前一晚剪咗指甲，啲指甲會唔會消失

其實我覺得剩係化像體，
初褲鞋襪留番低好好多。

肉體

抵死 狼來了太多次 之前咁多假死

前一晚痾既屎會唔會消失？
咁未痾出黎既屎算唔算身體一部分

咁如果扑完野條女有咗,點知自己消失埋,D精會唔會一齊消失?